iphone整底板求救

我本身用iphone6, 之後有—日充充下電自己熄左機著唔返
拎左去深之都其中一間幾多好評既舖問
佢話係燒左底板，整要$1300-$1500
但係我轉頭問另一個間就話$500左右
我一直都冇backup
所以一定要整
究竟換底板係幾錢先正常？
同埋想問如果整嗰個人冇密碼係咪一定拎唔到睇唔到d相?
因為裏面有重要個人資料(eg.密碼)
thanks

你唔好急
你一急就比人劏

Tg:lihkg49

上華強北搞 d人又老實又平